打邊爐用gas爐定電磁爐？

明明已經有電磁爐 但有d餐廳仲用gas爐
唔係講大排檔果d
邊食覺得好熱 又要成日換氣 勁唔環保

電磁爐
Gas爐

Gas爐 感覺好食啲

停電都可以繼續做生意

就係想知點解仲會用gas 又貴又唔方便
唔用電磁爐
真係好味d?

感覺用電磁爐煮出嚟無咁好食
兩款都試過 gas爐正啲

炭爐先正

屋企用電磁爐，其實冇分別

炭爐

炭爐有炭燒味，但gas同電磁爐根本無分別，話好食既心理作用居多